(有冇改詞高手) T Gas Christmas

Sir又fea著那T Gas飛過
今晚闖入老蘭㩒低我
凝視那燈飾 只有今晚最光最亮
卻照亮我的寂寞

誰又能善心親一親我
由唇上來驗證我幸福過
頭上那飄雪 想要棲息我肩膊上
到最後也別去麼

民宅和鬧市污煙飄過，
孩童在遊樂𥚃卻避不過，
誰料到佳節都有警犬四岀叫嚷，
聖誕夜滿街煙火

TG有消息 班狗今晚又拉幾個
又老屈佢掉火魔

TG Christmas (全首)
原曲：Lonely Christmas 陳奕迅
改詞：叮三分鐘.梁珏基.Man CK.Andrew Chou.新民黨區議員.只能陪審到這裡.搞老母後面.山齊士超級綠洲.約束性探視權.三寶

防暴乘著那狗車經過
誰又能驗證 我沒衝過
防暴耳邊說 呢個𡃁仔快些塔下
愛濫暴(捕) 每一角落

林鄭和葉劉激撚死我
求防暴來旺角 去揼鳩我
頭上滿鮮血 將我推低
棍於膊上 對我又再亂棍麼

Crazy Crazy Christmas
bloody bloody Christmas,
無懼警方黑心對白
混帳仆街只講廢話

TG TG Christmas
毅進 毅進 老屈..
人浪中想拉鳩我吧
亂放TG 威風過一剎

凌晨就到 盡快走佬
隨便地放彈 街坊都嘔吐
仍然在忙戰 但我索撚到 我想哭
如常動武 亂到清早
為何亂放彈睇不到警告
途人在狂叫 鬧市中開槍 見得到

Crazy Crazy Christmas
矇面 矇面 Christmas
毅進仔呃OT發達 動議加薪相當笑話
TG TG Christmas
OT OT Christmas
防暴Number 統統拆下
二噁英驅趕不了陳伯

鬧到媽媽聲 解散警察

MV都出埋

好歌好詞

ok 喎 好中poimt

推